Id,Video,Emotion,Platform,Topic_ID,Topic_Label,Topic_Keywords,Topic_Confidence,Summary,NER
1,https://drive.google.com/file/d/1uJrAub9Ht_4X_u2RXk6hkbxupGZCRqmU/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.79,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}]"
2,https://drive.google.com/file/d/1zM_ds6y4N-22v49ZU2rB_Sv5vgsKOLt4/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.85,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}]"
3,https://drive.google.com/file/d/18LgEBVLPh6xc55CzQJLSWdVx9XYjYMY5/view?usp=sharing,Trust,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.72,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}]"
4,https://drive.google.com/file/d/1dyMYKBLHBfuAv4VbTF7iMaFPqfJ-du9x/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.66,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}]"
5,https://drive.google.com/file/d/1bMMUhXgigGbM5TCG8EYHarZfjcZVL3k7/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.87,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}]"
6,https://drive.google.com/file/d/1au3KSMGEcUdinzTX1uG8T7o624m1Iv7J/view?usp=drive_link,Anger,google_drive,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.84,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
7,https://drive.google.com/file/d/176fAs32KUJyEuSHg0WcVSqKGzjvk7mAs/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.81,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}]"
8,https://drive.google.com/file/d/1hoQ3JriTraxmSlG6ePqy_hm0T4Q_uHyc/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.87,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
9,https://drive.google.com/file/d/1rEv2BCHM-w0kGESW7zArV0hwbxMeTzhR/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.67,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
10,https://drive.google.com/file/d/1dQo2iCSbbGDpkuvaeevt-J0yWbc0Pbfr/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.75,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Valve"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}]"
11,https://drive.google.com/file/d/1YbfJb9n-H24D0ud3jDZxtskL7sf-nVS5/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.79,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
12,https://drive.google.com/file/d/1mTjeo_jyHUAXaLkzAigr6gjnXRoWN1YV/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.84,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
13,https://drive.google.com/file/d/10ETQNxneJf4Q185_btWMVVZz1n3CBwp5/view?usp=drive_link,Joy,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.75,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
14,https://drive.google.com/file/d/1eu9PHjd3VO3fyp5776ZNBWTpYMaQRXBm/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.68,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hadoop"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Hadoop"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
15,https://drive.google.com/file/d/1M_6SY752Q2DDMQ-SReTEMXeOfG9Nhd6V/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.73,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
16,https://drive.google.com/file/d/1wCIyDhTVr-SO6Z6hY5XMdn-gEgmRcamD/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.92,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
17,https://drive.google.com/file/d/12kwKqiLekHc7tvTQeSgDtzLSL0osZWo_/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.72,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}]"
18,https://drive.google.com/file/d/18lAsOO3SaQt8eaMyr-jRKl6PjUu6ryRR/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.74,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}]"
19,https://drive.google.com/file/d/16qQnlpZqJECTwo155G3CILMUmo9T7Oh-/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.92,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}]"
20,https://drive.google.com/file/d/1gr6eVSYlzBHXVUpGY_mMJklm6MHdHxA_/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.79,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""HIIT"", ""type"": ""MISC""}]"
21,https://drive.google.com/file/d/1S72zxSaA4R1t3mwApeTHm4VJT-IDvjPL/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.78,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}]"
22,https://drive.google.com/file/d/1_Wptog7sZ-Tf1GfIJ7tO5KSRv2d2QI1H/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.84,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
23,https://drive.google.com/file/d/1FR5Bt9aR3614Xql9xLkq1v97H2fHn7Zp/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.83,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
24,https://drive.google.com/file/d/1kzfBs5I_n0a0yCwEh5PdNY5GgLqQRcez/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.77,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}]"
25,https://drive.google.com/file/d/16WW1YRA0NtmMptCht5jS6Ya7nWdNrRcg/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.7,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
26,https://drive.google.com/file/d/1scUxliWkEMlJAtMjyX4_zf1hpTzc-11m/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.75,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}]"
27,https://drive.google.com/file/d/1k3qHBJISNZIr2N_uhRGZK5b4CP5JfaIv/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.88,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}]"
28,https://drive.google.com/file/d/1AUN-OYd4ipaJoeEH4Zs4gmXo7B2S23Km/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.68,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
29,https://drive.google.com/file/d/1FNfsB23xtWAnxr0ffwz2LYZAVdQJiv5P/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.87,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
30,https://drive.google.com/file/d/1nXZKur-B1aybi2jDr_QvKu4Rlf9ZGpUZ/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.84,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""JAVA_HOME"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
31,https://drive.google.com/file/d/14euU6nfdqlu800-6Dewnz_dEM7m26acv/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.66,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}]"
32,https://drive.google.com/file/d/1Z6HV13StqwXPvVsirZBEhTsACRuIXfvo/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.7,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Valve"", ""type"": ""ORG""}]"
33,https://drive.google.com/file/d/1iyOhhmxVkfNfb8Ye7VzVe49OVf5ntCaJ/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.87,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}]"
34,https://drive.google.com/file/d/1rMIe5I873yBTKrmAlSZTjUoV4eZkZhas/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.77,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
35,https://drive.google.com/file/d/1SGmmz_hCldaOMxzhSpmiaqgCAXmk94cn/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.72,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
36,https://drive.google.com/file/d/1pd2OIfxF_zAGs7IG6Mh-PjTiE6uZk8aO/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.84,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}]"
37,https://drive.google.com/file/d/1NXckEsK8mkUr4IlMs-Xz1G-fRG9y2OEd/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.89,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}]"
38,https://drive.google.com/file/d/1oe6YLqtXw2dBwxrmrRIuVXlyW9_C0kLE/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.89,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}]"
39,https://drive.google.com/file/d/18l6Q_OmL9Cs3NsmJKOQRpCCOVFsJVQ1H/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.67,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}]"
40,https://drive.google.com/file/d/1nDnDot4fOkyAnh-KWtafzbxRtIhkwZXa/view?usp=drive_link,Surprise,google_drive,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.83,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Cordon Bleu"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}]"
41,https://www.instagram.com/reel/DKiuAisBYNW/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.82,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
42,https://www.instagram.com/reel/DKWLTEUT9qE/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.89,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
43,https://www.instagram.com/reel/DM99ottvLix/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.79,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
44,https://www.instagram.com/reel/DLwrr-xSQTm/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.88,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}]"
45,https://www.instagram.com/reel/DKgoBraqcOf/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.79,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Valve"", ""type"": ""ORG""}]"
46,https://www.instagram.com/reel/DKOArYwti9c/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.67,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}]"
47,https://www.instagram.com/reel/DMWy5PEy4xZ/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.78,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}]"
48,https://www.instagram.com/reel/DM-UeIaPURj/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Neutral,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.87,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi neutral. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""USB-C"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}]"
49,https://www.instagram.com/reel/DHdhJZfhnbw/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.9,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
50,https://www.instagram.com/reel/DMzERt8T3YK/?utm_source=ig_web_copy_link,Trust,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.7,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
51,https://www.instagram.com/reel/DKL7wuPpSeU/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.72,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
52,https://www.instagram.com/reel/DLH8CjbJ_we/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.67,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
53,https://www.instagram.com/reel/DM5E9Dox3na/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.78,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
54,https://www.instagram.com/reel/DMlzuuJBCqm/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.83,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}]"
55,https://www.instagram.com/reel/DKCpjyHIHtt/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.69,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Cordon Bleu"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}]"
56,https://www.instagram.com/reel/DMj2HkQKSl_/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.79,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}]"
57,https://www.instagram.com/reel/DMpkdG3J0bS/?utm_source=ig_web_copy_link,Trust,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.68,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
58,https://www.instagram.com/reel/CqCw06QvVa4/?utm_source=ig_web_copy_link,Anger,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.69,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}]"
59,https://www.instagram.com/reel/DKOlWzzyNtF/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.78,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
60,https://www.instagram.com/reel/DM0Gs6kSc8_/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.84,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
61,https://www.instagram.com/reel/DG7zJbchwR7/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.84,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}]"
62,https://www.instagram.com/reel/DLL9bDXJTB_/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.88,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}]"
63,https://www.instagram.com/reel/DKw8T_fyme8/?utm_source=ig_web_copy_link,Anger,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.76,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
64,https://www.instagram.com/reel/DEoDrO0Tm6c/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.84,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
65,https://www.instagram.com/reel/DMu9frCvTSx/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.84,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
66,https://www.instagram.com/reel/DILI4hbxFvy/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.78,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
67,https://www.instagram.com/reel/DMHdgmJydQG/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.79,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}]"
68,https://www.instagram.com/reel/DLH7YTlhqpJ/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.68,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}]"
69,https://www.instagram.com/reel/DF_rs9LByYo/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.82,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
70,https://www.instagram.com/reel/DHNEbgDB6_C/?utm_source=ig_web_copy_link,Fear,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.86,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}]"
71,https://www.instagram.com/reel/DJQT-oLtCCx/?utm_source=ig_web_copy_link,Joy,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.74,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}]"
72,https://www.instagram.com/reel/DMDBRdmyOPC/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.88,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""SaaS"", ""type"": ""MISC""}]"
73,https://www.instagram.com/reel/DLZug6lhD0d/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.69,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}]"
74,https://www.instagram.com/reel/DNF9aDySWYe/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.71,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
75,https://www.instagram.com/reel/DIKxaN2TXsS/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.68,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Cordon Bleu"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
76,https://www.instagram.com/reel/DKVtuX8Stpq/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.91,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}]"
77,https://www.instagram.com/reel/DHXzccxR3hL/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Fear,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.82,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi fear. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}]"
78,https://www.instagram.com/reel/DGPWEjaTtAS/?utm_source=ig_web_copy_link,Anger,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.82,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}]"
79,https://www.instagram.com/reel/DM7kjRsvVzB/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.71,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Cordon Bleu"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}]"
80,https://drive.google.com/file/d/1-uktT6QfBhhIQFgiVfE9QDi_fA9-UMxa/view?usp=sharing,Joy,google_drive,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.84,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
81,https://drive.google.com/file/d/1qQ5-Rhna3Sbd8zd_gRYJYyjKy_xF_nFB/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.88,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
82,https://drive.google.com/file/d/1Z46He28wmMpM4XX5PJaDprudGhn4BUmj/view?usp=sharing,Proud,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.87,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}]"
83,https://drive.google.com/file/d/1ko19DG40GCqyfPWK7jXtkKMMFhtvHCKr/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.67,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
84,https://drive.google.com/file/d/1dpT60tbJTQK4daHtOCY5Ry1OFYDH0Knw/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.88,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}]"
85,https://drive.google.com/file/d/1r4rMWYYrMicgnn4QcZy80MAPrrLlTiQj/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.74,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
86,https://drive.google.com/file/d/1r4rMWYYrMicgnn4QcZy80MAPrrLlTiQj/view?usp=sharing,Proud,google_drive,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.78,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}]"
87,https://drive.google.com/file/d/1GofpxQoe1aEQ7ILgar9UovnPEwRZrSg1/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.82,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""USB-C"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""USB-C"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}]"
88,https://drive.google.com/file/d/1hR_JOQHAQ1cL5TeXmW6mXDBcKPcoHre8/view?usp=drive_link,Trust,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.77,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}]"
89,https://drive.google.com/file/d/1HgboPwW_oFSKoRdyvYupi_BGLGCsc68Y/view?usp=sharing,Trust,google_drive,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.72,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}]"
90,https://drive.google.com/file/d/17er5r8aKyE_DU1IgUXOPi2r6PigAXONS/view?usp=sharing,Proud,google_drive,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.71,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""HIIT"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}]"
91,https://drive.google.com/file/d/1AEpkz8RUfM_2XjSY-nKsXqK7CJH0caOR/view?usp=sharing,Joy,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.89,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
92,https://drive.google.com/file/d/1Kbibt-790YXrIhz_TmDYRtgOYjSzw11k/view?usp=sharing,Trust,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.68,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}]"
93,https://drive.google.com/file/d/1DpB6DLD2XojoKEtkdkuaG5GVKJsbVrdH/view?usp=sharing,Trust,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.8,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
94,https://drive.google.com/file/d/1COod9JJ1oWsUD4pnHfw3pTAT5ub4kYOM/view?usp=sharing,Trust,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.82,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
95,https://drive.google.com/file/d/1RzNIT_4ZJl3hw41qI8aSdyQdqsaTApKk/view?usp=sharing,Trust,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.88,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
96,https://drive.google.com/file/d/1ek-ZniGi5jI4096YpOLU8ts5Z438a89w/view?usp=sharing,Trust,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.86,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}]"
97,https://drive.google.com/file/d/1cmoX1kONBJ57XxZmC1n8j-AuboEW-OGG/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.8,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""USB-C"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}]"
98,https://drive.google.com/file/d/1AS8DAp3lUTfCS3v5fFSlUdYmqN8qIpCE/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.8,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
99,https://drive.google.com/file/d/1BebBCOFNvbFdREDNh9eovMXjLg5yoqfI/view?usp=sharing,Trust,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.77,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}]"
100,https://drive.google.com/file/d/1wadNVxw-weTOGpTtdcvf1Gp55-HmpyZw/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.81,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}]"
101,https://www.instagram.com/reel/DIYnoCfT-bt/,Anger,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.92,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
102,https://drive.google.com/file/d/1ElvqnnKfMLU8pZyKKs_CMxwGts2O770v/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.74,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""HIIT"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}]"
103,https://drive.google.com/file/d/1PMDBY0C5oekMhFDm2KcR2jLjdgonZ2Bi/view?usp=sharing,Proud,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.73,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
104,https://drive.google.com/file/d/1GofpxQoe1aEQ7ILgar9UovnPEwRZrSg1/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.66,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""HIIT"", ""type"": ""MISC""}]"
105,https://drive.google.com/file/d/1PMDBY0C5oekMhFDm2KcR2jLjdgonZ2Bi/view?usp=sharing,Proud,google_drive,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.93,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}]"
106,https://drive.google.com/file/d/14EDcZ8s7I6-8pFhcKT1tYP9acJ8DFS4X/view?usp=sharing,Trust,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.91,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
107,https://drive.google.com/file/d/1dsVjPJUpdCGwTGQRFN2XFe3rWCxMdkd1/view?usp=sharing,Trust,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.87,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}]"
108,https://drive.google.com/file/d/1Z9-ac4oUzNkFmq-1TW8APHEZwGEjkDIE/view?usp=sharing,Proud,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.84,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}]"
109,https://drive.google.com/file/d/1Du-PW4fvjRtjffB-ITITre8Pxjl5Hqv0/view?usp=sharing,Anger,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.83,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Valve"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}]"
110,https://drive.google.com/file/d/1u5RE2qDiN4SbtFHDd0zIIEP9er1-Y2Uq/view?usp=drive_link,Proud,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.81,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
111,https://drive.google.com/file/d/1dsVjPJUpdCGwTGQRFN2XFe3rWCxMdkd1/view?usp=sharing,Proud,google_drive,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.72,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
112,https://drive.google.com/file/d/1OZY0368_fbHpt5_56pfvxivBXWivL-TK/view?usp=sharing,Proud,google_drive,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.73,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
113,https://drive.google.com/file/d/1u5RE2qDiN4SbtFHDd0zIIEP9er1-Y2Uq/view?usp=sharing,Trust,google_drive,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.75,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hadoop"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
114,https://drive.google.com/file/d/1dYJrHYu4G5zfiFXscNvGr-6WZn4NvBp6/view?usp=sharing,Sadness,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.66,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi sadness. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}]"
115,https://drive.google.com/file/d/1b8j2we4JOYf3znxqUbmg8N1yOAAGgeIV/view?usp=sharing,Trust,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.7,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
116,https://drive.google.com/file/d/1xUD-KfpibrnAHW3-uCISWwU527AQ-BUN/view?usp=sharing,Proud,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.71,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}]"
117,https://drive.google.com/file/d/17OELHbuvFBxaJQhEOtKw3YTKRUR-u4Wp/view?usp=sharing,Trust,google_drive,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.88,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}]"
118,https://www.instagram.com/reel/DL4sxGuz4Tc/?igsh=MXR4MmtmM2lmZG02Yw==,Surprise,instagram,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.86,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}]"
119,https://www.instagram.com/reel/DNKL9rJT5-l/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MXY2M3NpNjZqcXI2NA==,Proud,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.76,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
120,https://www.instagram.com/reel/DLSDweezMqt/?igsh=MTB5d2Nib2l4YnVnMQ==,Surprise,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.83,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}]"
121,https://www.instagram.com/reel/DLCfYyTzM0B/?igsh=MW8zMGNrMG00YmRrOA==,Proud,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.8,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}]"
122,https://www.instagram.com/reel/DMr4dcRJtdb/?igsh=MWgyZ2Nzc3V6c2p4dw==,Anger,instagram,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.93,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SaaS"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}]"
123,https://www.instagram.com/reel/DMNJeciTz6C/?igsh=MTR0enhwYjNia3J0bA==,Surprise,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.91,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
124,https://www.instagram.com/reel/DMc1SxqJ_h-/?igsh=N3o3ZGpidDhkOHc2,Trust,instagram,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.72,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}]"
125,https://www.instagram.com/reel/DLxGptdBbjR/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MXJkajNtd29hdnM2dw==,Surprise,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.82,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}]"
126,https://www.instagram.com/reel/DNA7KYaThER/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=cXlrYTV2c3doMnVm,Proud,instagram,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.78,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}]"
127,https://www.instagram.com/reel/DLuruPeBcAH/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MXRhMTgyNHViZDRodg==,Surprise,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.73,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}]"
128,https://www.instagram.com/reel/DMXXrHXpE5y/?igsh=NnIzZTJzZG1rbXp2,Trust,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.92,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}]"
129,https://www.instagram.com/reel/DNMZt3yz34s/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=NWY1NGNta3ExcGZi,Joy,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.66,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Valve"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
130,https://www.instagram.com/reel/DLw9ZLjTupS/?igsh=MTg4cWw1ZDgyMjZzeA==,Proud,instagram,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.85,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
131,https://www.instagram.com/reel/DDbwsT-SvYX/?igsh=a2NqZnhmczM3NjE1,Surprise,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.76,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}]"
132,https://www.instagram.com/reel/C9zeHtmSftf/?igsh=ODNoZDlveWRjOGV6,Proud,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.69,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}]"
133,https://www.instagram.com/reel/DLys1UgTaDP/?igsh=MTI0ZDM5Y2t3azg3bA==,Trust,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.69,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}]"
134,https://www.instagram.com/reel/DLtaRz5z_t2/?igsh=bHhrem42ZzZwMHJo,Surprise,instagram,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.91,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}]"
135,https://www.instagram.com/reel/DLzratFhGh3/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=amRiOWxoZ2ZtOW5m,Trust,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.92,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
136,https://www.instagram.com/reel/DMxcd8KhquW/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=bnBna25weWsybWt3,Surprise,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.8,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
137,https://www.instagram.com/reel/DMu2pTjpJ5A/?igsh=NnRwcGZsOGtxdGE1,Sadness,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.85,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi sadness. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""HIIT"", ""type"": ""MISC""}]"
138,https://www.instagram.com/reel/DL2Ayq4TpNL/?igsh=djJiZXFtNHlpZ3Rm,Proud,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.88,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}]"
139,https://www.instagram.com/reel/DMuu7WXJSqc/?igsh=MTk5dWRpcHJ3aXE1Nw==,Proud,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.71,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}]"
140,https://www.instagram.com/reel/DLEoOirRx_i/?igsh=MTVhOHdhNXRwandtZg==,Surprise,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.89,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}]"
141,https://www.instagram.com/reel/DNIGuxYTu6-/?igsh=MWh3dHVwbTlvNG16NA==,Trust,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.84,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
142,https://www.instagram.com/reel/CrSuJLgNyRK/?utm_source=ig_web_copy_link,Trust,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.77,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
143,https://www.instagram.com/reel/C4CdSr-riJj/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=a2dia2hpZ24weGQ=,Surprise,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.79,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}]"
144,https://www.instagram.com/reel/DL7YTB0T4xF/?igsh=dzZ0c3E2ZmRvMGVq,Trust,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.87,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
145,https://www.instagram.com/reel/C-wcAZ2vJSE/?igsh=MWtwa2Q2aTQxZ2U0Zg==,Trust,instagram,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.82,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hadoop"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""JAVA_HOME"", ""type"": ""MISC""}]"
146,https://www.instagram.com/reel/DDekDLFTq1a/?igsh=dXVxMGlzdndwM3E2,Surprise,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.8,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
147,https://www.instagram.com/reel/DLUnmw6TF--/?igsh=N3YwbzRyb2xtdjd0,Surprise,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.84,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""USB-C"", ""type"": ""MISC""}]"
148,https://www.instagram.com/reel/C_reJDqSNno/?igsh=ZDIzc2owNWgxdmJk,Surprise,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.75,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}]"
149,https://www.instagram.com/reel/CjwRCdzDarC/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=bXRhNmI1NTRxMWc3,Surprise,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.69,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}]"
150,https://www.instagram.com/reel/DNALIVSPiz3/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MWUyeDRud3lwOTc3Zg==,Surprise,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.7,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""DxOMark"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}]"
151,https://www.instagram.com/reel/DNAgrqURf1s/?igsh=MXZjNmdqa3ZpNThpZA==,Surprise,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.9,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
152,https://www.instagram.com/reel/DLJoMUxTL2J/?igsh=MTVkNnYwYTRxZmdqNw==,Surprise,instagram,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.68,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hadoop"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
153,https://www.instagram.com/reel/DAYFDAQSh20/?igsh=OWlreGRuYXdzY3ly,Proud,instagram,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.77,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SaaS"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}]"
154,https://www.instagram.com/reel/C7oa-5upVHh/?igsh=MWNkczZ5ZmFqZHpnZA==,Surprise,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.75,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}]"
155,https://www.instagram.com/reel/DK1mAj0zf6k/?igsh=b2dpcGU5OGdld2Fo,Surprise,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.92,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}]"
156,https://www.instagram.com/reel/DLPIrtqTKSt/?igsh=MWVvbzB5ZHV5cjgwbQ==,Surprise,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.82,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
157,https://www.instagram.com/reel/C_Uu_rSygjN/?igsh=cGljbzg5NnZ3Y2d1,Surprise,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.67,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}]"
158,https://www.instagram.com/reel/DLhe1uwT0ux/?igsh=b3RsM3RkeGUxanln,Proud,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.86,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
159,https://www.instagram.com/reel/DHFjsc_TWVh/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.82,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
160,https://www.instagram.com/reel/DMAEL2oS-kx/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.72,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}]"
161,https://www.instagram.com/reel/Cij2OK1LiDG/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Surprise,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.76,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
162,https://www.instagram.com/reel/DCUXkGTyqKb/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.7,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}]"
163,https://www.instagram.com/reel/DL9jmalyY0P/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Surprise,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.83,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
164,https://www.instagram.com/reel/DGVkYrhzf3h/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.7,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Valve"", ""type"": ""ORG""}]"
165,https://www.instagram.com/reel/DB-yXGOxwsm/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Surprise,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.89,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
166,https://www.instagram.com/reel/DDPkkpoyq9G/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.78,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}]"
167,https://www.instagram.com/reel/DB-ZPagSfcY/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Surprise,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.72,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
168,https://www.instagram.com/reel/DNFODaKy1Us/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.92,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}]"
169,https://www.instagram.com/reel/DGKvY7Lz-z6/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.89,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""HIIT"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
170,https://www.instagram.com/reel/DMphHxmv5_Z/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.73,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Telkom University"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}]"
171,https://www.instagram.com/reel/DL6Zr4QSkUM/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.76,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Patch 1.2"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
172,https://www.instagram.com/reel/DDRjJrgykQO/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Surprise,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.66,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Nike"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
173,https://www.instagram.com/reel/C3cOphfynPw/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.86,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Cordon Bleu"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
174,https://www.instagram.com/reel/DGVkYrhzf3h/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.89,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Hadoop"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
175,https://www.instagram.com/reel/DFF_Fz7TaBk/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.87,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
176,https://www.instagram.com/reel/DL2ZmPxSsBF/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.69,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Toyota"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
177,"https://www.instagram.com/reel/DNI1jwNyrfX/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA== 										
",Surprise,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.84,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
178,https://www.instagram.com/reel/C_aZ8XNS1Yx/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.7,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Snapdragon 8 Gen"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
179,https://www.instagram.com/reel/DEzgcQJy-yy/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.82,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
180,https://www.instagram.com/reel/DMkjkegTXs5/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,7,Gadget & Review,"kamera, benchmarks, baterai, display, perbandingan",0.68,Konten berfokus pada topik 'Gadget & Review' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""USB-C"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Taipei"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""USB-C"", ""type"": ""MISC""}]"
181,https://www.instagram.com/reel/DMC4ItYSMeU/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.79,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}]"
182,https://www.instagram.com/reel/DGfpHvTyYhM/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.86,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""UMKM"", ""type"": ""ORG""}]"
183,https://www.instagram.com/reel/DMh3m5rvW3x/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.68,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
184,https://www.instagram.com/reel/DMh3m5rvW3x/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Surprise,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.8,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""HIIT"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
185,https://www.instagram.com/reel/DCYdNL5B3rE/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.8,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}]"
186,https://www.instagram.com/reel/DDJwtwyJDeV/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.68,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
187,https://www.instagram.com/reel/C3cOphfynPw/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.75,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}]"
188,https://www.instagram.com/reel/DMYECWsTFiJ/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,4,Kuliner,"resep, review rasa, cukup asin, tips masak, plating",0.77,Konten berfokus pada topik 'Kuliner' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jogja"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Michelin"", ""type"": ""ORG""}]"
189,https://www.instagram.com/reel/DNI1jwNyrfX/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.68,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}]"
190,https://www.instagram.com/reel/DGVkYrhzf3h/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Joy,instagram,3,Teknologi & Tutorial,"instalasi, konfigurasi, troubleshoot, command, framework",0.73,Konten berfokus pada topik 'Teknologi & Tutorial' dengan nuansa emosi joy. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ubuntu"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Hadoop"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
191,https://www.instagram.com/reel/DMnfSLEv_q7/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.74,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}]"
192,https://www.instagram.com/reel/DBP8wzKyRg8/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Proud,instagram,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.68,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}]"
193,https://www.instagram.com/p/CFKGsqVlylO/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.84,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}]"
194,https://www.instagram.com/reel/DCWYeZGyB4L/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Anger,instagram,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.8,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi anger. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Hyaluronic Acid"", ""type"": ""CHEM""}, {""text"": ""Sephora"", ""type"": ""ORG""}]"
195,https://www.instagram.com/reel/DMzjk18xmcY/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.81,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}]"
196,https://www.instagram.com/reel/DJbQPPKSja2/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,5,Pendidikan Kampus,"pengumuman, jadwal, tugas, kelas, dosen",0.84,Konten berfokus pada topik 'Pendidikan Kampus' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Pak Adit"", ""type"": ""PERSON""}, {""text"": ""Sains Data"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
197,https://www.instagram.com/reel/DHoTHN3zNpE/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Trust,instagram,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.92,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Vios"", ""type"": ""PRODUCT""}]"
198,https://www.instagram.com/reel/DM2lwEDSjVI/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==,Surprise,instagram,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.9,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""IEEE"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}]"
199,https://drive.google.com/file/d/1sfDbRuqnnfX49DXlxNJ5lTfz7xuRD4x2/view?usp=share_link,Trust,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.88,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""RS Hasan Sadikin"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
200,https://drive.google.com/file/d/174ktM20lrDfm4tIGFTTC4NBPqxit2ab_/view?usp=sharing,Trust,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.81,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Shopify"", ""type"": ""ORG""}]"
201,https://drive.google.com/file/d/174ktM20lrDfm4tIGFTTC4NBPqxit2ab_/view?usp=sharing,Trust,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.82,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}]"
202,https://drive.google.com/file/d/1FTY5nRUo3ChEDywZ_k26nhmCVxPJfMJT/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,0,Olahraga & Fitness,"latihan, workout, teknik, push-up, pemulihan",0.88,Konten berfokus pada topik 'Olahraga & Fitness' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""WHO"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}]"
203,https://drive.google.com/file/d/119B50bkS2zi3gTynJmDDzhs-1SAvI_FO/view?usp=share_link,Proud,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.77,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""KAI"", ""type"": ""ORG""}]"
204,https://drive.google.com/file/d/1nbo5CnW50clco9ZFd6AE4R6KUwPTYpLA/view?usp=share_link,Proud,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.79,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Steam"", ""type"": ""PRODUCT""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
205,https://drive.google.com/file/d/1sfDbRuqnnfX49DXlxNJ5lTfz7xuRD4x2/view?usp=share_link,Surprise,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.72,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}]"
206,https://drive.google.com/file/d/13O0I8BGN2nOfKEzVsPpy2gkCVJW3Ai_L/view?usp=share_link,Trust,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.9,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SaaS"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""OKR"", ""type"": ""MISC""}]"
207,https://drive.google.com/file/d/1FxbsOfcAFwFmxE_6ydT6onXOhToEP4wm/view?usp=share_link,Proud,google_drive,10,Kesehatan,"nutrisi, cek rutin, postur, hidrasi, pola tidur",0.87,Konten berfokus pada topik 'Kesehatan' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""BMI"", ""type"": ""MISC""}]"
208,https://drive.google.com/file/d/1lKQYbrg7pACuUvw8Nap9Zwgwvx2KZUwN/view?usp=share_link,Trust,google_drive,9,Gaming,"patch, build, meta, walkthrough, tips",0.89,Konten berfokus pada topik 'Gaming' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
209,https://drive.google.com/file/d/1E5sY0n0XBQSDOYyrF3MluFYr69xETRgY/view?usp=sharing,Proud,google_drive,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.85,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi proud. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Google"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
210,https://drive.google.com/file/d/1c_1boySTaI5v-wbdEknkClIcsC7emkyC/view?usp=share_link,Surprise,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.86,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SaaS"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}]"
211,https://drive.google.com/file/d/1IBSfa1_5SRhWu03wVRoCl2-ZHrF6F-ws/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,1,Makeup & Kecantikan,"foundation, lipstick, skincare, tutorial, natural look",0.68,Konten berfokus pada topik 'Makeup & Kecantikan' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Maybelline"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}]"
212,https://drive.google.com/file/d/1pG2GATtjgaoBY-2E1_RkIJFu6DyppHfr/view?usp=sharing,Surprise,google_drive,6,Bisnis & Produktivitas,"strategi, workflow, otomasi, growth, insight",0.83,Konten berfokus pada topik 'Bisnis & Produktivitas' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""SEA Market"", ""type"": ""LOC""}]"
213,https://drive.google.com/file/d/1UI8IJ19DQkZuTaUtLVtAI19jGMIDJuO_/view?usp=sharing,Trust,google_drive,8,Travel & Vlog,"itinerary, budget, hidden gem, transport, cuaca",0.74,Konten berfokus pada topik 'Travel & Vlog' dengan nuansa emosi trust. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Kintamani"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Ngurah Rai"", ""type"": ""LOC""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Bali"", ""type"": ""GPE""}]"
214,https://drive.google.com/file/d/1aqJ9hzi9WE4bs7NrqN7ciiLbk-qL3xil/view?usp=share_link,Surprise,google_drive,11,Karier & Motivasi,"portofolio, tips interview, networking, skill, mindset",0.78,Konten berfokus pada topik 'Karier & Motivasi' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""Jakarta"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}, {""text"": ""LinkedIn"", ""type"": ""ORG""}]"
215,https://drive.google.com/file/d/1sfDbRuqnnfX49DXlxNJ5lTfz7xuRD4x2/view?usp=share_link,Surprise,google_drive,2,Otomotif,"mesin, servis, modif, review, test drive",0.68,Konten berfokus pada topik 'Otomotif' dengan nuansa emosi surprise. Pembicara menyampaikan poin inti secara ringkas disertai contoh praktis.,"[{""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}, {""text"": ""Bandung"", ""type"": ""GPE""}, {""text"": ""Euro 4"", ""type"": ""MISC""}]"
